1177 中生製藥

三間行 都估牛牛

入左20手@10.78

有無高手 佢個超大手買6成

但係仲跌緊，到底咩玩法？

呢隻之前$12.1買，最終止蝕離場

d po又浮番上水，即係可以

睇下聽日市況如何 今日我都入早左

8.36買，9.64走左

8.3入，認住strong hold 10年

諗

賺左500幾走左 之後就火箭升空

我之前7.5入 9放 9.2又入 10.5放

咩app

含撚了

希望在明天

你可以再入

富途牛牛

仆直